3000筆直升級求推薦

要換cpu 底板 display 再加條ddr4 8gb ram

顯示卡用Asus ROG Poseidon GTX 1080 TI 11GB Platinum Edition

一係CPU 用i9-7900X

打機既話 直接買部ps4

樓豬咁窮.. 點會隻隻games買正版

4560 H110M 1050TI 2133 8GB